大家人生第一個100萬幾多歲儲到

就28歲 一半都未有

我10歲 爸爸每年俾十萬我

橙橙 啊爸我幾時每年畀十萬你 我自己都唔知嘅

辛苦既係 黎緊依年不飲不食就達成100萬了

正常人應該24會有🧐🧐🧐🧐🧐🧐🧐🧐🧐🧐🧐🧐🧐🧐🧐🧐🧐🧐🧐🧐🧐🧐🧐🧐🧐🧐

24歲

出世就有啦，要儲㗎咩？

收嗲啦屌你老母
我 1/100 都無

巴打幾歲 返咩工 收入高嘛
有無被動收入

毒巴有錢仔

好羨慕⋯

有錢仔
喂 對腳點⋯

巴打你好有錢

吹水大賽開始

ps: 1歲就有100万

收嗲喇屌你老母大陸仔

收嗲喇屌你老母死港燦

第一個100萬
我仲差人四百幾萬

認真
做左8個月野有排都未有

好啲啦，行到路

25歲
儲加投資
然後之後果年搞生意倒輸差人40個

正常24歲

認真答，24歲。誰要都係人工，同埋當年仲有yahoo拍賣賺返嚟，仲有加埋啲股市炒賣

主要*

如果唔計資產純現金28歲左右

又block 多件垃圾

100蚊就有

24
資產100個左右 流動資金60個

你生咗小朋友？

54

40歲都得 70萬

大家都係窮撚

醫生點講

今年24歲 已有140萬

利申 2014年10萬本 炒正股炒返黎

巴打點學投資

果然係正宗連登仔

有無投資心得

有無父幹成份

呢到好多正宗連登仔 24就有1m

嘩屌 想抄你tg 教我投資

比下去⋯

呢幾年 股市咁暢 扑暈自己 買咩都有得汁

收咗工過數畀你

我又要 我好先進，有FPS

巴打真係鳩買？

5歲

可以交流一下

我諗我都差唔多

基層市民

21
用咗黎買車

如果中六畢業17-18歲就做黑警
24歲都最少球幾啦
22歲 U grad都打咗3年工 再加讀u part time
一球係正常要有

正常人都有喇
佢哋我識咗好多年兄弟

你老豆仲要唔要多個仔

老豆老母60歲 加起黎都無50萬要養佢地既我應該60歲都唔會有50萬

咁細個就有1m...

我都係學吓投資算⋯

30後

幾好 搵幾多使幾多

28

我大約20歲時，個時去銀行換100萬円

一有咩冬瓜豆腐就無錢應急啦

上樓結婚更加無可能

窮人生仔正仆街

樓豬可唔可以唔睇人名
成日都認到我

連登講錢

都多錢啦

打多左個0？

文盲大陸仔 有錢都冇人尊重你

應該呢世都唔會有

23歲炒iphone
一車車咁推上先達

100萬yen就做到

今年25， 爸爸fullpay買左層5百幾萬既私樓俾我第時住

好似27歲 ,唔多記得，無父幹 全部靠自己番工儲番黎， 呢家29歲大約有1.8m

23已經有100萬年底收樓

認真 正常人返工有儲下錢
26歲應該要有

22歲8萬